<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<annotations>
  <programme>
    <pid>1</pid>
    <author>Tomislav</author>
    <title>Black Powder and Brimstone</title>
    <annotation>Pach střelného prachu a stíny podivných hrůz. Pověry ožívají a ty jsi lovec, který se postaví nepředstavitelnému zlu. Přežiješ v temném světě připomínajícím Evropu 17. století?

V mlhavém 17. století, kdy se světem šířil pach střelného prachu a ozvěny reforem zněly v uších, se pod poklidnou fasádou fantaskního světa připomínajícího Evropu skrývá něco mnohem staršího a děsivějšího. Věřící i nevěřící se shodnou, že zlo existuje, ať už v srdci člověka, nebo ve stínu prastarých lesů a zřícenin.

Black Powder &amp; Brimstone je temná fantasy RPG, která hráče zavádí do brutálního světa plného pověr, válek a nadpřirozených hrůz. Inspiraci čerpá z historie 17. století a klasické hororové literatury, kde se realita prolíná s mytickým a hrůza číhá za každým rohem.

Hráči se ujímají rolí lovců monster, inkvizitorů, podivínských vědců, žoldáků či prostých vesničanů, kteří se odváží postavit silám, jež by uvrhly svět do chaosu.</annotation>
    <start-time>2025-10-10T18:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-10T22:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Salon 1</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>2</pid>
    <author>Salvator</author>
    <title>Stopování skřítka</title>
    <annotation>Za normálních okolností by byla ztráta jednoho domácího skřítka po návštěvě hospody událost, kterou by se nezabývali ani místní noviny. Ale tohle nejsou normální okolnosti. Gaston Lemiel je z velmi vlivné rodiny a navíc se ztratil ve městě La Ruelle v zemi víl. Válka skončila teprve nedávno a je nemálo těch, co jen čekají na příležitost ji začít znovu. Téměř cokoliv může být záminka k opětovnému rozpoutání konfliktu. Takže je OPRAVDU DŮLEŽITÉ aby jste ho našli a aby byl POKUD MOŽNO VCELKU.</annotation>
    <start-time>2025-10-10T18:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-10T22:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Salon 2</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>3</pid>
    <author>Rovan</author>
    <title>Na palubu krysy!</title>
    <annotation>Jste krysy, jste piráti, jste špína a jste na to pyšní! Dávné mapy kanalizace vás dovedly do zcela nových splašek, nová území, nové příležitosti, nové poklady, dokonce možná spojenci, nebo nepřátelé a nebezpečí. 
Je dobře, že máte skupinu (vybraných) dobrovolníků, kteří budou rádi riskovat svůj život a neohroženě zkoumají neznámé chodby a zákruty stok, připravují vztahy s místními a hledají nezranitelnější místa. Horší je, že se skupina nevrátila a úplně nejhorší je, že jste byli vybráni jako noví dobrovolníci.</annotation>
    <start-time>2025-10-10T18:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-10T22:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Sklep</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>4</pid>
    <author>Sniper</author>
    <title>Hlubina</title>
    <annotation>Hlubina. Adamantiový důl, kovárna a sídlo trpaslíků. Nyní místo z legend, odkud vzešly zbraně a zbroje hrdinů.

Znovu získat hlubinu, o tom se sní celým generacím. A vy nyní máte možnost... až teda na to že jste se sem dostali na útěku, pronásledování Podtemnem smečkou démonů...

Což takhle si zahrát klasické podzemní dobrodružství – o velkých pokladech, nebezpečných nepřátelích, zákeřných pastech a odhalování ztracené historie? I když jste démony na chvíli zastavili, máte jen omezený čas na průzkum starého dolu a cesty pryč k přežití.

Systém je zjednodušené DnD 5e (původní) a vše nezbytné bude vysvětleno v rámci hry když bude třeba (nebojte se přihlásit, i pokud DnD neznáte). Postavy jsou předpřipravené.</annotation>
    <start-time>2025-10-10T18:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-10T22:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Šatna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>5</pid>
    <author>Sayu</author>
    <title>Pod Povrchem</title>
    <annotation>Ve stínech Providence, kde se stará koloniální architektura setkává s temnými ozvěnami minulosti, se začínají objevovat znepokojivé náznaky, že pod městem se skrývá víc než jen zapomenuté sklepy a staré legendy. Místní spisovatel tvrdí, že objevil něco nečekaného ve svém domě – něco, co by mohlo změnit pohled na dávnou historii i současnost města. Vzduch je prosycen tajemstvím, minulost šeptá pod povrchem a odvážní jedinci se brzy ocitnou tváří v tvář nepoznanému.</annotation>
    <start-time>2025-10-10T18:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-10T22:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Zbrojírna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>6</pid>
    <author>Kybersova</author>
    <title>Cyberpunk 2077: Mexický Tarrot</title>
    <annotation>Night City je lákadlem pro mnohé – a stejně tak pro vás, Edgerunnery, kteří chtějí zazářit a stát se hvězdnými žoldnéři. Nejdřív si ale musíte proklestit cestu skrze pouliční kšefty. Tenhle job má být snadný: dostat holku v nesnázích pryč z města dřív, než ji sejme jeden hodně zlý chlápek.</annotation>
    <start-time>2025-10-10T18:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-10T22:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Pracovna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>7</pid>
    <author>Sharka</author>
    <title>Mizení koťátek</title>
    <annotation>Vaší dobré známé, kočce Rosenvině, zmizela všechna její koťata. Zůstaly po nich jen cáry vaty se zaschlou lidskou(!) krví. Najděte a zachraňte zmizelá koťátka a potrestejte ta monstra, která si dovolila na ně vztáhnout pracky! A to rychle, než zmizí další koťátka...&#xD;
&#xD;
Kalus je město kouzel. A koček. Magie je na každém rohu a i ulice můžou vést každou chvíli jinam. A samozřejmě tu vládnou kočky, i když lidem to občas nedochází. Jsou holt natvrdlí. Ale i když tu kočky mají navrch, i mezi nimi probíhají boje o moc a ne všechny se dostanou k chutným pamlskům a pohodlným pelíškům.&#xD;
&#xD;
Systém Cats of Catthulhu je přizpůsobený hraní za kočky v lidském světě a kvůli rolím koček je ideální, aby hrálo právě pět hráčů. Pravidla jsou jednoduchá a neobsahují žádnou matematiku! (Kočky neumějí počítat.) Postavy vytvoříme na místě. Prosím, přineste si vlastní tužky.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T09:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T13:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Salon 1</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>8</pid>
    <author>Mrkew?</author>
    <title />
    <annotation>Nějakým zázrakem se vaše povedená skupinka gobliních pirátů dostala pod křídla kapitána Blechovouse. Ikdyž nerad, tak vám zadá úkol v hledání částí mapy k pokladu. Nalodíte se tedy na vaši stále se potápějící se loď a vzhůru za dobrodružstvím. Hra bude v systému Dračí Hlídky, postavy jsou předpřipravené.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T09:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T13:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Salon 2</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>9</pid>
    <author>Želvák</author>
    <title>Improvizační peklo</title>
    <annotation>Grimwild je jednoduchý RPG systém, který založen na vytváření třecích ploch mezi hráči k získávání bonusů ke svým akcím. Vhodné pro hráče s velkou fantaziíí, jelikož jako hráč jsi schopen vstoupit do hry jako malý vypravěč a lehce věci upravovat ve svůj prospěch. 
Na začátku si vyberete za koho budete chtít hrát, kde začnete a co bude vaším úkolem. Zbytek už bude na nás všech....komedie zaručena.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T09:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T13:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Sklep</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>10</pid>
    <author>Gor</author>
    <title>Za nepřátelskou linií</title>
    <annotation>Jste experti na infiltraci a eliminaci cílů. Zkráceně nájemní zabijáci. Tentokrát vás čeká zakázka, která by vás mohla s klidem poslat na předčasný důchod nebo do márnice. Jste na cestě do Kolumbie, kde se má sejít jeden z největších překupníků zbraní známý jen jako Zbrojíř a největší zdejší drogový lord Leon Calderon. Na místě setkání bude menší armáda, všichni budou připravení na jakýkoliv problém a budete bez podpory. Jenže to je váš denní chleba.

Vžijete se do předpřipravených archetypů akčních hrdinů. Budete bojovat proti přesile s plánem, který musí zákonně selhat. Jenže to je přesně to, s čím tenhle systém počítá. Protože to, že stojíte proti přesile, ještě vůbec neznamená, že oni jsou ti, co mají navrch. Poznejte svět akčních blockbusterů od oceňovaného studia Two little mice. Systém jako takový není třeba znát. Vše si představíme na místě.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T09:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T13:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Šatna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>11</pid>
    <author>Sayu</author>
    <title>Smutná dívka za maskou</title>
    <annotation>Ve městě Lunaria nikdy neutichá ruch – světla, hudba a smích zní ulicemi dlouho po půlnoci. Cirkus je zde zákonem, zábava náboženstvím a masky běžnou součástí života. Třpyt, magie i šílenství se tu mísí v představeních, která dokážou okouzlit, rozesmát i probudit v nás ty nejtemnější touhy. A právě zde začíná váš příběh. Dcera bohatého obchodníka zmizela beze stopy. Stráže jen krčí rameny – „lidé se prostě ztrácejí.“ Najděte ji dřív, než už nebude… sama sebou.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T09:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T13:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Zbrojírna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>12</pid>
    <author>Sniper</author>
    <title />
    <annotation />
    <start-time>2025-10-11T09:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T13:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Pracovna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>13</pid>
    <author>Sharka</author>
    <title>Zachraňte koťátko Ryana</title>
    <annotation>Ve světě existují dva druhy koček. Probuzené a Pokleslé. Probuzené si zachovaly původní vlastnosti a inteligenci vládců Atlantidy, Pokleslé jsou obyčejné kočky, které si lidé pořizují jako mazlíčky.
Vy jste Probuzené kočky, juniorní agenti Pařížské rady. A dostali jste příležitost prokázat své schopnosti a stát se skutečnými agenty. K tomu je potřeba jen splnit misi. Přivést k radě koťátko, jehož neobvyklý původ může přispět k záchraně všech koček. 
Systém Cats! The Conspurracy je vytvořen speciálně pro hraní koček-agentů. Vašimi protivníky může být kdokoliv - od divokých zvířat, přes lidi až po konkurenční agenty. A můžete potkat i zdivočelý vysavač! Postavy budou předpřipravené.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T14:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T18:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Salon 1</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>14</pid>
    <author>Shady</author>
    <title>Když moře zpívá</title>
    <annotation>Moře zpívá, když svět ztichne. Ne každý ten hlas zaslechne, ale ti, kdo ano, už nikdy nezapomenou. Říká se, že hluboko pod hladinou leží město jménem Perlorod. Město, které se před staletími ponořilo do oceánu, aby uniklo válce. Město, které teď volá o pomoc.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T14:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T18:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Salon 2</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>15</pid>
    <author>Rovan</author>
    <title>Po krvavé stopě</title>
    <annotation>Vaši kancelář navštíví paní Wilsonová, zámožná vdova. Její syn Andrew o sobě nedává vědět, na místě kde měl odcestovat se vůbec nenachází. Za všechno může zjevně ten jeho kumpán, proklatý mladý Johnson! Má na něj neblahý vliv! &#xD;
Najděte Andyho, ať dá o sobě matce ihned vědět, je strachem bez sebe. Snad se mu nic nestalo, noviny jsou v poslední době plné zločinu a násilí, všechny ty vraždy a násilí.&#xD;
Postavy hráčských postav - vyšetřovatelů vytvoříme na místě.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T14:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T18:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Sklep</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>16</pid>
    <author>Gor</author>
    <title>The Marvelous Children of Inang-Uri</title>
    <annotation>Svět uzřel neskutečný pohled, po jeho povrchu kráčela obrovská chiméra známá jako Inang-Uri. Na jejím hřbetě se zrodila fantastická civilizace. Jenže jak čas plynul, začala umírat a události, které světem otřásaly, jen urychlovaly její skon. Právě ti, co žili na jejím hřebě, se jí musí pokusit zachránit. Pokud však zrádci v jejich řadách naopak neurychlí její skon.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T14:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T18:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Šatna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>17</pid>
    <author>Nord</author>
    <title>Hrůzy houbového hvozdu</title>
    <annotation>Čeká vás výprava do místa, které je stejně nádherné jako děsivé. Les obřích hub skrývá podivuhodné tvory, znepokojivá tajemství i stopy po dávných pokusech pochopit a ovládnout přírodu. Každý krok vás zavede hlouběji – k fascinujícímu ekosystému, který si možná zaslouží přežít. Ale za jakou cenu? A komu tím ublížíte?</annotation>
    <start-time>2025-10-11T14:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T18:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Zbrojírna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>18</pid>
    <author>Kybersova</author>
    <title>Cyberpunk 2077: Zlatý edit</title>
    <annotation>Chcete být slavní Edgerunneři? Dostat se do Záhrobí? Jak je libo – ale nejdřív musíte ukázat, že si to zasloužíte. Rogue vás najme na jeden run: dostat se ke Slicově střižně, která je dobře zabezpečená, a získat jeho archiv BDček. Nebude to ale snadné, musíte si najít vlastní způsob, jak uspět. Slice je sice arogantní a rád paří, ale zároveň velmi nedůvěřivý a smrtelně nebezpečný. Ví totiž, že po něm někdo může jít – a je připraven bránit se všemi prostředky.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T14:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T18:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Pracovna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>19</pid>
    <author>Kolumbus</author>
    <title>Výprava za červím rumem</title>
    <annotation>Pirate Borg je temná fantasy pirátská hra v alternativní historii Karibiku. Pokud jste si někdy chtěli zahrát hru Piráti z Karibiku, tohle je systém, který je přesně pro vás. D20 systém Pirate Borg je reimaginace původní fantasy hry Mörk:Borg do pirátského prostředí. Brut, darebák, bukanéř, šermíř, kněz-fanatik, čaroděj a další pokrývají široké spektrum archetypů.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T19:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T23:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Salon 1</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>20</pid>
    <author>Shady</author>
    <title>Apari 9000 - Brána chaosu</title>
    <annotation>Město Elaris, technologická metropole budoucnosti, se probudilo do noční můry. V ulicích zuří chaos – nadpřirozené bytosti, které nikdy neměly existovat, se prohánějí mezi mrakodrapy, ničí infrastrukturu a ohrožují obyvatele. Média mlčí. Armáda se stáhla. Zůstává jen strach.

Zdrojem této katastrofy je tajná výzkumná základna pod městem – Nexus Labs. Tam se údajně zkoumaly artefakty neznámého původu. A právě jeden z nich, označovaný jako Apary 9000, způsobil protržení reality.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T19:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T23:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Salon 2</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>21</pid>
    <author>Rovan</author>
    <title>Na palubu krysy!</title>
    <annotation>Jste krysy, jste piráti, jste špína a jste na to pyšní!
Dávné mapy kanalizace vás dovedly do zcela nových splašek, nová území, nové příležitosti, nové poklady, dokonce možná spojenci, nebo nepřátelé a nebezpečí. 
Je dobře, že máte skupinu (vybraných) dobrovolníků, kteří budou rádi riskovat svůj život a neohroženě zkoumají neznámé chodby a zákruty stok, připravují vztahy s místními a hledají nezranitelnější místa. 
Horší je, že se skupina nevrátila a úplně nejhorší je, že jste byli vybráni jako noví dobrovolníci.
Z připravených krysáků si postavy si rozebere na místě.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T19:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T23:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Sklep</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>22</pid>
    <author>Želvák</author>
    <title>Gobliní piráti - Ve službách Blechovouse</title>
    <annotation>Nějakým zázrakem se vaše povedená skupinka gobliních pirátů dostala pod křídla kapitána Blechovouse. Ikdyž nerad, tak vám zadá úkol v hledání částí mapy k pokladu. Nalodíte se tedy na vaši stále se potápějící se loď a vzhůru za dobrodružstvím. Hra bude v systému Dračí Hlídky, postavy jsou předpřipravené.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T19:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T23:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Šatna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>23</pid>
    <author>Nord</author>
    <title>Dary vílí kněžny</title>
    <annotation>Za branou říše vílí kněžny voní vzduch sliby a květy, ale každý krok je zkouškou. Divoká magie mění tvé okolí i tebe samotného. Cesta vede přes záludné pasti, proradné impy, hádanky a volby, kde snadná cesta vždy skrývá vysokou cenu. Odměny jsou lákavé – moc, krása, přízeň samotné paní – ale kdo ví, kým budeš, až z jejího dvora vyjdeš?</annotation>
    <start-time>2025-10-11T19:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T23:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Zbrojírna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>24</pid>
    <author>Kybersova</author>
    <title>Hellbrazer: Sympathy for the devil</title>
    <annotation>Proč se čtyři členové anglického okultního spolku rozhodli projet USA ve svém autě? To vlastně není ta nejdůležitější otázka. Mnohem důležitější je, co je tohle sakra za zapadákov, proč jeho obyvatelé vypadají jako z komparzu filmu Kult hákového kříže, proč mrtví vstávají z hrobů a proč má ten chlápek rohy.</annotation>
    <start-time>2025-10-11T19:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-11T23:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Pracovna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>25</pid>
    <author>Tomislav</author>
    <title>Poker Night</title>
    <annotation>Vaše kariéra zhasla jako svíčka. Jediná věc, na kterou se můžete těšit, je společenský večer na základně, kde se sejdete a zahrajete s ostatními poker. A ten večer je dnes.

Na leteckou základnu Platte uprostřed Nebrasky Vás neposílají za odměnu. Právě naopak. Abyste se ocitli v tomhle zapadákově, musíte udělat něco velmi velmi špatného. Možná jste spali s velitelovou dcerou a odkopli jí jako mokrej hadr, když začala říkat něco o svatbě a zamilovanosti. Možná jste si přivydělávali k platu prodejem vojenského materiálu a přišli na Vás, ale neměli dostatek důkazů na to, aby Vás mohli z letectva rovnou vylít. Možná jste jen budižkničemu nebo prostě jenom strašně hloupý.

Ať tak nebo tak, jste zde – a Vaše kariéra zhasla jako svíčka. Jediná věc, na kterou se můžete těšit, je společenský večer na základně, kde se sejdete a zahrajete s ostatními poker. A ten večer je dnes…</annotation>
    <start-time>2025-10-12T09:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-12T13:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Salon 1</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>26</pid>
    <author />
    <title />
    <annotation />
    <start-time>2025-10-12T09:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-12T13:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Salon 2</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>27</pid>
    <author />
    <title />
    <annotation />
    <start-time>2025-10-12T09:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-12T13:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Sklep</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>28</pid>
    <author>Gor</author>
    <title>Pustina</title>
    <annotation>Magie může za půlku průšvihů. To ví přeci každý. Proto je regulovaná a její uživatelé pod pečlivým dohledem. Někdy se ale nepovede všechno, jak má. Jedním takovým důkazem je i Pustina. Místo, kde po poslední velké bitvě mágů nefunguje vůbec nic, jak by mělo. Nikdo se špetkou zdravého rozumu by se tam nevydal. Jenže v poslední době se začala ovlivněná zem rozšiřovat. Císařští vědci zkusili všechno a nic nezabralo. Nadešel čas na zoufalé kroky.

Tábory, kde drží lidi ovlivněné magií, otevřely své brány, aby odvezli k Pustině skupinu nepravděpodobných spojenců. Vyšlou je dovnitř jako poslední šanci zastavit pohromu. Slíbili jim za to volnost. Taková nabídka se přece neodmítá, i když jde o jasně sebevražednou misi. Jenže dost možná některým z nich jde o úplně něco jiného.</annotation>
    <start-time>2025-10-12T09:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-12T13:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Šatna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>29</pid>
    <author>Salvator</author>
    <title>Jed pod podlahou</title>
    <annotation>Vojáku,
myší království si žádá tvých služeb. V některých našich zásobárnách vody se objevila podivná zelená tekutina a myši, které s ní přišly do styku ztratily srst. Naše špionážní síť odhalila, že pochází  z komplexu nor pod dřevěným obydlím gigantů a tvým úkolem bude postarat se o to, aby se již neobjevovala. Pokud i zjistíš další informace, budeme velmi spokojeni, ale prioritou je zajistit bezpečí našich poddaných. 
Tvůj nástup očekáváme zítra za rozbřesku před králičí branou.</annotation>
    <start-time>2025-10-12T09:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-12T13:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Zbrojírna</location>
  </programme>
  <programme>
    <pid>30</pid>
    <author>Sniper</author>
    <title />
    <annotation />
    <start-time>2025-10-12T09:00:00+02:00</start-time>
    <end-time>2025-10-12T13:00:00+02:00</end-time>
    <type>Hraní</type>
    <location>Pracovna</location>
  </programme>
</annotations>

